今日有無戴口罩出街？

點解要問今日？應該係每一日

點解要問每一日？應該係每一秒

番工坐係到都帶住 認真

唔使嘅喇,連勇武都唔使,因為上街遊行係無定時被定性為犯法.
咁未全體和平咁要求跟隨警謊返狗屋登記協助調查囉,否則遊行變犯法,唔使討回公道架? 遊行示威係大陸係犯法,係香港唔係架.佢話你犯咗法,你逃跑即代表你亦承認係犯法,正確嘅做法係要求跟隨佢地返狗屋協助調查.

兩日了